Trump國安會: 懷疑中共支持Antifa暴徒

(建議大家在twitter不要對美國示威作任何評論, 讓子彈飛.)

Donald Trump主持的國家安全會議: 懷疑中共支持Antifa暴徒

建議大家在twitter不要對美國示威作任何評論, 但可以將以下呢段英文新聞tag比共和黨政客.

中共：美國示威顯示美國警暴和種族歧視問題嚴重

香港人做左美帝情報員

全部人同我retweet
核彈黎

中共版既偷襲珍珠港?

仲有呢段

中共樣樣野都搞到俾人捉到

唔駛rewteet Solomon呢篇, 不必對美國示威作任何評論
rewteet以下呢段英文(兼炮轟中共)仲好

中共：美國示威顯示美國警暴和種族歧視問題嚴重

時間上吻合
而且antifa係借機騎劫原來和平嘅示威

黎喇，依d絕對開得戰

支共口交部仲話美國雙重標準

FC咗未?

能量條我feel到就黎滿了

sure,中共係evil

我都feel到

重要係肯定好大獲個隻

越來越多證據中共係幕後黑手

疑似白宮示威人士：快走，走走走走，快走

［廣傳］小粉紅Henry Yuan 煽動美搶劫Hermes 網上兜售‘剛從店裡搶來的’名牌

食住花生等睇戲

Anti-fa 分子不停對面前嘅人話對方係
Racist （種族主義者），Fascist（法西斯主義者），Nazi（納粹）
事實上三者並非一樣嘢
而 Anti-fa 分子自稱 Socialist，Communist
自蘇聯解體之後都好少有人自稱 Communist
Socialist 算係修飾咗嘅睇法
但納粹 Nazi = National Socialism 來自德文
咁你係 Socialist 同 Communist 但係你反 National Socialism？
咁咪即係日月神教反任我行？明教反張無忌？
邏輯都唔通
背後就必定有鬼

有證據佢就仆街了

只要有足夠證據就唔是講笑
李力持

絕對有份，唔洗懷疑

最緊要出師有名

黑人收咗中共錢搞事？

遊行 500 美金
搶野 1000 美金
放火 3000美金 ？

原來係支那人

十個有九個呢D所謂SJW都係D不學無術既撚樣
掛住個左翼光環係自由世界呃飲呃食
跟本成堆都係人權乞衣黎,連一個簡單既政治觀點既論述都做唔到

咪啊屌你
你諗下你係個liberal 見到會有咩反應
就好似我地見到小粉紅tweet 勇武收美國錢咁

屌人地內政唔識玩就出少句聲啦

講到好似香港人仲知得多過美國議員咁

終於燒到去美國高層度
之前話人咪學藍屍手段班人有咩講?

推

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

打柒中共啦

好正常，過左今次武肺，除左台灣有咩國家敢講熟中共多過香港人？

親中人士李力持支持Antifa

讓子彈飛啦

講嘢嗰個係咪記者嚟㗎⋯⋯

熟唔熟個本性係一件事
屌d so called 證據係Twitter 上面一條片
同埋口交部認下叻
有d 咩係對方(美國共和黨)唔知既?

睇黎越黎越有理由同有足夠民氣打熱戰

分分鐘真係知得多過美國議員

發現一條超高級洋五毛幾日不斷追擊香港，之前既tweets全部屌香港，follower 約一萬五，幾乎係高級五毛集中地，有冇可能搞搞佢
樓主求pin
搞唔掂都引以為鑑

push

推呢個
歐美左翼唔等同CCP呀

可以pin一陣, 但唔駛花太多時間係佢身上

不如講下我地知d 咩咁決定性
口交部口交?
一條Twitter 片有人講普通話?
有人p 圖?

首先本身係美國係有好多人支持示威
其次就算係有外國勢力干預
都唔到我地出聲
仲有 個心理唔係諗住幫trump 幫共和黨

我地retweet係比邊個睇？
係同美國示威者講佢地比人入侵左都唔知？
定係同美國反示威既人講場示威幾咁多問題？

Antifa狙擊澳洲撐港集會 指「聲援香港人就是納粹」

完全唔駛出聲

真正既美國人知道發生緊咩事

外國勢力干預

都係頭先回你個巴打講 武肺呢單野 令我睇清楚美國情報
中東可能好勁 係支那真係廢到爆
邊面都冇幫 係想撐美反共
但係班示威者係反美 咁冇野好講 只講反共果PART
佢地撐共既話 咁就要反面

捉到都要肯反擊先得架
支共共諜盡出
又反口貿易協議
就係睇死美國為錢份上唔會做啲咩
事實亦見到美國都冇乜野做到

唔洗俾咩意見 人地見到d線索會自己分析

睇埋大選先

有都唔等如全部啦
侵侵同林病一樣
越講反而激得越多人出黎

Pushhh

咁打柒支那未

靜靜地等FBI 自己做野啦

同意
就算真係有人講普通話，都唔可以証明d 乜。我地夠有澳洲女手足被咬la，咁佢地又可以話我地有外國勢力策動咩。所以唔好跟車太貼，睇定d 先。

推推先

如果證實到，佢今次大撚鑊

唔查清楚唔通亂放fake news咩

WuMao

納粹何來有社會主義過

口鬧人干預內政
呢d人先最鐘意多管閒事
正如心理學都話對同性戀恐懼其實潛意識好接受

Yes, 讓子彈飛

佢地點打就真係唔好評論
但係有關支那involve嘅嘢就要retweet喇

放心, Solomon 已知

侵侵11月一定要贏呀

係香港人太敏銳定真係太了解支那?

一開頭陰謀論咁估, 點知好似慢慢搵到啲嘢....

利申: 支持twitter唔好亂行動, 連登圍爐傾下先

核彈

俾支那強姦左咁多年
條野係長係短有冇包皮大家心中有數啦

大家都係幫手捉強姦犯啫

好期待北京成為下一個廣島

咁唔通你想佢點譯
Five Hairs?

連登果然係全世界最大既情報中心

Sure
集中火力打大魔王

呢條友之前都有挑過我機
話8964當年冇死人
仲懶醒比支那公開既8964文件我睇
我就問佢 有冇講明幾多個示威者死
收左皮

exact7ly
唔出聲係最好

真相冇得洗，不過支那國除外⋯⋯

所以總結其實都唔洗點理佢
不過可以提下人
支那國點樣係呢件事上面又老屈香港人就得
可以用下新聞做support

或者胡天才既偉論同春雞點樣I can't breathe抽人水

pish

估到啦。無支共撐，點夠膽玩到咁大。美國佬肯出兵打9支共同港共未？我願意同歸於盡

係估唔到所羅門都知咩係五毛姐

見得多低級nmsl
好少見咁大規模既洋五毛集中地
有少少O左
不過唔會浪費時間
thanks for reminding

撐班黑人個班連登仔炒哂車

航母又得個殼，軍隊又淨係識摺被，間諜又柒。。。屌，到底有咩係好

攞返外交部同黨媒嘅報導/陳述就已經清楚,中國係敵對國家嚟.

d手法太熟悉 發生時機太巧合 5毛文宣同時空群而出
香港人過去一年見識過晒

按班共產示威者嘅要求嚟完全佢地嘅烏托邦,咁就要學支共爸爸咁,將所有有色人種或異議人士擺入類似維吾爾集中營咁嘅集中營到再教育.而且由黨同領袖嚟控制媒體,唔準報導同採訪.咁就一定解決咗呢類問題.

中國沒有顯示警暴與種族歧視嘅原因係
有坦克車同機關槍掃射平民,有維吾爾集中營對種族進行再教育

肯定有中共份

納粹全名係
Nationalsozialismus
National socialism

Push

【各位小心】有英文文宣利用美國警暴幫香港黑警甚至共軍洗白

[行動POST]615全民放假悼念日

之前有人話antifa收錢，俾某d人話似藍絲

個啲屈毛既多數唔係自己人

中共會唔會因為呢一步反敗為勝，加上武肺攻勢，中美貿易戰影響，侵侵會落選，中共登當選，4年後，美國將無法抗衡中共

有都完全唔覺意外

咁中國共產黨又何時共產過呢
疫情之下派錢都冇
社會主義嘅低收入保障美國仲做得好啲添

明眼人都知一定係中共背後搞鬼
點解中共成日都話香港既抗爭運動係外國勢力策劃?
因為中共自己係咁做
佢地最中意賊喊捉賊囉
正如武漢肺炎 點解佢要屈係美國放毒?
因為係中共做既
佢地最中意賊喊捉賊囉

會唔會侵侵轉個風
宣佈共產勢力係恐怖主義
之後正式開中國波

Yes,但瘋傳個d 野一定無

retweeted

出現了

Nazi
noun [ C ]
UK /ˈnɑːt.si/ US /ˈnɑːt.si/

a member of the National Socialist (German Workers') Party, led by Adolf Hitler, which controlled Germany from 1933 to 1945

弱智到
加州不嬲都有嘈獨立
只係唔想認輸

五毛做野一定要空群而出

［1share=1助攻］全球反歧視下，有鬼佬出左條片詳細講述支那點樣歧視黑人

推下先

李力持真係on9唔係扮

蟈家機器一發動就成個套餐咁 乜都同時發生同時結束

出大技了

danielDUMBrilll

trump 將矛頭指向同樣"反法西斯"既中共係好正路

老屈都要屈佢地做 ga 啦

放心 都有高級手足狙擊佢
呢D毛其實唔洗太上心 同nathan rich一樣

果然劇本係咁去

支共真係

無錯，要真實證據。侵侵搵到證據唔洗香港人幫啦。唔好多事

都唔洗懷疑啦

明眼人一睇就知啦

一大班美國窮人借機出黎搞下事

果啲左膠又on99咁比中共啲人講幾講就一齊搞埋事

分分鐘人地美國出世
普通話無專利一定要中共人先講得

靈能百分百
美國嘅100%敵意

間諜雖然柒
但係以目前情況嚟講叫做到嘢喎

中共根本係黑手。

深水埗茶記係咁播cctvb，街坊，職員同茶客真係講:
你地睇下，美國兩日就出軍隊啦，香港？！死後生搞咁耐大陸都未出解放軍啦……

大家文宣同反cctvb要更出力，迫店舖停播cctvb

無兒登仔走入嚟講我地同藍屍無分別嘅

我仲諗住入嚟貼添

其實牛津劍橋研究過晒仲想點
要咩證據？！
見到你呢啲人就好炆
次次都有㗎啦
十次十次都有研究出返嚟係有
然後又話冇證據
同藍屍冇分別

Reported

加州張圖都錯左啦
中學冇讀地理

中國：美國搞暴動
美國：中國搞暴動

直接中美打啦

乜鳩都核彈

北泡

RT la
push

This Tweet is unavailable.

x2

Antifa行為好像香港熱狗陳雲之流

佢係深圳開手工啤廠

篤灰、分化、割蓆

即係班柒碌親共死話反佔中有人訓練，有人比武器同錢

美國D人點諗都唔係叫中共解放佢地啦下麻，真係未知咩係真正的殘暴咩...

Sir this way

仲懷疑!擺明嫁啦

唔怪之得咁急要立国安法

未有有力確實証據只可以講懷疑

證據顯示：多名中國人有組織地參與美國騷亂！！！！！

左仔=共產黨， twitter戰線

成班冇讀撚過書就將啲啱洗嘅理念當神咁拜嘅柒頭

如果侵侵一講就收皮 好可能係